[有工開，希望唔係派coupon]工聯會代表趁唐偉康演講 場外抗議對方干預香港事務

本周卸任的美國駐港澳總領事唐偉康在亞洲協會香港中心，發表政策演講。工聯會社會事務委員會多名成員在演講前到場請願，指唐偉康干預香港事務，並要求他就過往不當的言論道歉，並高叫口號。

工聯會社會事務委員會發言人張仲衡表示，唐偉康過去不但干預香港事務，更傷害中美兩國人民的友好關係，對香港和美國交往造成負面影響。

前政務司司長陳方安生進入中心前，亦一度遇到示威者阻撓。

其實個領事廢到連林鄭要推惡法都唔知
畀美國炒咗

你地仲走去話人干預香港

換個叻既你地共產黨就知死